事業未到有成，會繼續努力，想搵個女朋友一齊見證人生的最高峰

1.政治取向一樣（黃）
2.有共同興趣
3.會有時互相討論哲學問題
90後.

915國旗行動好成功!

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :